Eens te meer worstelde de Dover-mail verder met de jack-boots van zijn passagiers pletten naast elkaar.
Ze waren gestopt toen de coach gestopt, en ze bleven er nauw mee samenwerken.
Als een van de drie had de moeilijkheid om een ​​ander voor te stellen om een ​​beetje verder te lopen in de mist en duisternis, zou hij zichzelf op een eerlijke manier hebben geplaatst wordt meteen neergeschoten als een struikrover.
De laatste uitbarsting droeg de post naar de top van de heuvel.
De paarden stopte om weer te ademen, en de bewaker ging naar beneden om het wiel te laten slippen de afdaling en open de koetsdeur om de passagiers binnen te laten.
“Tst!
Joe!” riep de koetsier met een waarschuwende stem, naar de zijne kijkend vak "Wat denk je ervan, Tom?"
Ze luisterden allebei.
"Ik zeg een paard in een galop naar boven komen, Joe."
"Ik zeg een paard in galop, Tom," antwoordde de bewaker en liet zijn greep achter van de deur, en behendig op zijn plaats.
Mannen.
In de koning naam, allemaal! "
Met deze gehaaste bezwering hield hij zijn donderbus op en ging verder het offensief.
De passagier geboekt door deze geschiedenis, was op de coach-tree, instappen; de twee andere passagiers zaten vlak achter hem en stonden op het punt te volgen.
Hij bleef op de stap, half in de bus en half buiten; zij bleven in de weg onder hem.
Ze keken allemaal van de koetsier naar de bewaker, en van de bewaker naar de koetsier en luisterde.
De koetsier keek terug en de bewaker keek achterom, en zelfs de nadrukkelijke leider spitste zich op zijn oren en keek terug, zonder tegen te spreken.
De stilte als gevolg van het stoppen van het gerommel en het werken van de coach, toegevoegd aan de stilte van de nacht, maakte het erg stil Zeker, Het hijgen van de paarden bracht een trillende beweging over de coach, alsof hij in een staat van opwinding was.
De harten van de passagiers klopten luid genoeg om gehoord te worden; maar in elk geval, de een stille stilte was hoorbaar expressief voor mensen die buiten adem waren, en vasthouden de ademhaling, en de pulsen laten versnellen door verwachting.
Het geluid van een paard in galop kwam snel en furieus de heuvel op.
